聽政府咁講 一定要煲大佢全民去檢測啊！

如果唔係無得放寬限聚令啊😢😢